同男朋友分完手好後悔。。。

同男朋友嗌左交, 佢話同我一齊我辛苦, 無論對我幾好, 我好似永遠俾唔到回應佢, 佢感覺唔到我愛佢...

佢講分手時, 其實我無咩感覺, 當初只不過係大家有D feel, 佢想一齊咪一齊lor... 我都講唔實係咪真中意佢,
佢份人係幾貼心, 但就有少少煩, 好多事好中意問你意見, 就算D野唔關你都好, 一樣照問
慢慢我都對佢愈來愈冷淡, 佢都感覺到... 所以個日先會嘈要分手...

但最近我發現我有D後悔分左手, 掛住佢, 好想搵返佢...

唔係鐘意人就放人走啦，係到個時又唔珍惜，走左先黎叫春

個西太空洞
比你都叫春呃撚插啦

垃圾，無左先後悔。
佢值得更好，你？等俾人中出即飛啦

你都唔中意人就算啦～
咪搞人

係我咁樣情況就唔上連登叫春啦

樓主 唔好畀自己人生有任何遺憾 後悔 就搵返人吧
佢唔一定有上連登 唔一定睇到 唔一定知呢嗰user係你
好多段感情都係得來不易
加油

多謝你嘅正能量

假膠

後悔想追返人就快啦 遲咗你更後悔
過來人

搵返人 記得好似追撚含咁搵返佢

一齊個陣無乜feel但之後拍拖有無幸福過有feel先？

垃圾

請善用起底功能。

屌得少你真係

你只係唔慣無左隻狗係身邊
你從來都無當過人係你條仔
ok?

你真係無改錯名, 咩都剩係諗自己, 至緊要自己開心

你而家連搵返人地, 都剩係識諗自己, 心態就係"我掛住佢咪搵返佢lor"
而唔係自我反省, 諗下"我之前點解會對人咁冷淡, 唔認真, 點解我會咁既心態? 如果真係一齊返, 我應該點樣去改善?"

你一日仲係自我中心, 一日仲剩係諗自己, 唔識諗自己可以為段感情點樣付出, 就算俾你同返佢一齊, 佢都係遲早頂你唔順

同佢一齊左幾耐